有wf1000xm3 巴打入一入黎

無線耳機音質黎講係唔係最好？
隻野本身易唔易壞？

用iPhone 聽歌多，本身用 fender fxa7
佢會唔會差好遠音質？

如果依家買真無線耳機 一定唔會買依隻

因為易壊？定音質問題？
巴打推介邊隻？

聽講出現漏電 音質有更好選擇

我都想問下宜家邊隻好？
仲有如果要聽音樂同講電腦取平衡，
係咪airpod係最好選擇？
例申，iphone j

斷線問題嚴重咗，通話直頭唔駛諗

試過Airpod d 音質唔太掂

聽講

音質嚟講係幾好 本身都諗住買AirPods pro
但最後呢隻平買咗呢隻 貪佢apps多野玩 但冇無線充電
但個盒太易花 降噪就唔會夠耳筒式嗰啲好
同埋唔防水 降噪就你當係冇咗搭車啲引擎聲咁上下 但仲聽到人講野咁 音質比airpods pro好 我個人覺得幾清 除咗係無線耳機都有嘅通病底噪都冇乜野 千四蚊叫抵玩

想要早方便唔搞咁多野 又對音質唔係特別高要求就真係airpods 要多野玩例如要搞下EQ可以試下呢隻
講電話我就覺得兩隻都差唔多 我自己會拎落嚟對住個口講 因為好多時兩隻都唔夠清 對面咩都聽唔到

無線有3隻用緊

sony wf1000xm3

AirPods pro

同埋RHA 個隻 （公司抽獎抽中）

淨係係比較以上3隻

AirPods 好過 sony 少少

降燥方面 差唔多

連線方面 因為我用iPhone 同AirPods連線好啲

sony有時會卡卡地

最大問題係sony個隻太大太重

有時係公司Skype meeting耐耳仔痛

我用緊
但係上面講既漏電個堆野
但好撚難帶

我iphone用經常斷connect…

AirPod pro 冇試過
但 音質都好過wf1000xm3

Same 仲要收到風聲

我有，但係唔係最好，點答到你？

漏電？

音質呢啲睇人
AirPods pro就冇乜味精

sony 有少少味精

但我本身有用有線耳機加player

所以音質我唔評論

唯一重點係 sony真係重 我戴2個鐘 耳窩耳仔有啲啲痛

諗緊買水貨好唔好$1180 ？行$1380
唔知會唔會好易壞？

我都用過fxa 7一排，xm3嘅音質同佢係有段距離，尤其係低音，fxa 7好好多，sony試聽就最方便，上show room試下啦。
易唔易壞？我用咗差唔多一年都冇咩大問題，唔知點解咁多人話易壞，反而我覺得最大問題係易跌

耳筒個隻我都賣咗
論音質佢唔及專門聽歌
論noise cancelling佢唔及入耳qc20
但noise cancelling好睇你係咩環境

Fxa7都用過一陣
Wf依隻一定冇a7咁好
但真無線嚟講音質同降噪都唔錯
但缺點係重同有陣時無啦啦斷線
不過唔係成日斷線
我依大半年以來斷線次數應該10次以內
Btw 如果買嘅話記得同佢買個殼
嗰個盒嘅頂蓋真係好容易花

水貨博唔博得過？

壞:
1. 唔知係我隻耳仔問題定點, 好唔實, 好易甩(試過哂佢配個耳塞都唔得) 2. 好偶爾情況會斷線
3. 個盒太大

好:
1. 音質幾接近有線耳機
2. 續航力好強

左右耳都帶到甩皮，有無人都係咁